【OFFICAL】反送中網站戰報

我哋係科技及數據組，一個由反修例而係連登遇見既巴絲組成去中心化團體，目前我哋最大嘅任務係 竭力維持全球多國報章媒體都刊登緊既公開信下 嘅運作。

多得一班充滿 Tech Power 既團隊成員，以及廣大連登伙伴們，包括睇緊呢篇文章既您無限支持，我地先至能夠能夠合作無間， 即使尋日係平日，要返工都可以係短短一日，你冇聽錯，係一日內由零起一個 custom, responsive multi-pager 網站出黎：由 Design Guide 到 content，UX 到 UI，再屌埋 Full-stack tech，再做埋大量 DevOps 功夫，用最專業嘅態度全隊無死角無限補位爆 seed 運轉 ，為既就係令世界各地知道成個反送中嘅真象，同埋點解我哋會有呢個訴求，爭取全球網民同政府對我地嘅關注同支持。

截至目前為止，我哋由朝早到而家瀏覽量已經接近 20,000 次，平均閱讀時間接近七分鐘，反應全球讀者真係關心緊香港到底發生咩事。

係取得國際性關注既路上，我地亦十分希望可以借今次機會多謝負責今次 Cyber Security 既好伙伴 Cloud Flare，能夠無償提供高密度 360 度旋轉環迴立體式防禦，全力支援屬於我地香港人既大計劃。

喺你讀緊呢篇文嘅時間，我哋嘅網站將會繼續透過全球更多嘅主流報章，傳到同我地一樣有靈魂、有思想嘅人手上，令全世界都可以聽到我哋嘅聲音，同我哋連成一線發動更強大既網絡輿論力量，用我地既肝， 丞載住廣大連登人嘅支持，為香港爭取一個更好嘅未來！

如果你同我哋一樣，腦裏面充滿各種奇技淫巧同創意，而且英雄所見略同嘅話：加入我哋，同我哋一齊發大嚟搞啦！

另外，大家亦可幫手 like & share 我地既 Social media page，將網站傳比外國既朋友睇，為香港出一分力，望能集腋成裘！

最後再貼多次我地個Website:

立正！敬禮！加油吖香港！！
科技及數據組

多謝你地
timeline個度可能要keep住update
報下G20情況 如果有的話

推

其實 同 關係係點?
有冇得解釋下, 呢個都有點混亂
謝謝

freedomhk 係我地既 old website
freedomhkg 係我地見報既新 website

推！唔該曬巴打。

We are evolving

努力，加油

> redirect
喺tg
同埋集中一齊做分析宣傳都好啲

push

推上熱門

支持

希望有唔同語言嘅版本

收到，我地會係今晚討論因為現時次個 site 都有 update

好勁! 辛苦你地!

不如同登報果班文宣組夾下
做多啲localization好啲
始終唔係個個地方啲人都英文好

timeline好正

唔係舊既網頁 同時都運作緊

感激
知你哋都辛苦, 所以redirect完只要update一個website會更方便歸一
加油

香港人好波
好撚想喊
已經喊左

我地已經做緊 i18n 了，而家我地同文宣組係有密切溝通既，請巴打放心

Push

辛苦你地
加油

兩個網頁都可以得到資料

幫手推

人地都話左HKG 先係佢地

好撚勁
將個網衝出國際
加油

被用完即棄？

hk 係 歷史文件

推推推推

之後既

會轉為做紀錄事件為主
日後更會加埋其他香港人對民主自由爭取既事件
作為一個歷史既紀錄 留比後世

冇人想理你 走啦

香港時間6點正 將#FreedomHKG洗上Twitter熱門

推推佢先

已分享比印度同事

報左兩次名都無人搵我
利申: 十年IT狗

FreedomHKG 可唔可以加番各國語言既動畫片? 我睇youtube個view數都唔太夠

Pish

做咩要分嘅

一齊好似好啲喎

同一個網頁但整下分頁有無得諗

好撚勁

推！加油啊！！多謝你哋

好勁 好感動

Just a suggestion: Can you maybe add the equivalent amount of money raised in US$ in the intro paragraph? People from other countries will have a better grasp

好勁

個網站好正
辛苦晒咁多位

真心，好勁！多謝你地為香港人付出

辛苦哂
頭先睇左睇
唔知係咪我問題
但頭先留意到 timeline個到
618之後下一張應該係621先岩
但我見到係627

好多謝你地

Btw cloudflare 堅係正義朋友，當年港大民間公投都係佢地幫手

我意思係618之後個張既日期好似錯左

timeline果到如果可以click入去睇更多相同詳情會更好

btw

多謝你地既努力
香港人加油！！！

建議：
不變

轉到

2個網址會混亂

反送中科技組 好波

timeline個黃色title位加返個min-height會好睇D
如果唔係下面張圖會突左隻角咁

.rt-timeline-container .rt-header-container { min-height: 60px;}

我係google form 第3同第4頁不能咁loop 去唔到第5頁?

琴晚上過同like咗ig Facebook +share fb post
好支持你地
加油
辛苦晒

一直有支持同有share! Thanks

Timeline要唔要講埋起因

第一, 篇英文已經要重作啦。
完。

辛苦曬
睇緊timeline，616個道係咪講左兩次訴求

唔再叫你地IT狗。。。

支持你地

團結。加油。

keep住更新！振奮下軍心！感謝！

我哋手足已經幫手處理緊啲申請，因為報名人數進眾多，我哋好快會回覆你， 非常多謝你熱心既參與。

THX

多謝各巴絲！
HongKonger 加油！

應該要做一做 i18n 之後再用流入IP去轉一轉個預設語言

啱啱更新左個 form，thanksss

之後嘅present會加，而家仲做緊 content 同 ui

巴打 個網除左英文 可唔可以加其各國語言？

iphone 8 plus show 唔曬nav

幫推

Hong Kong is a small city with a population of only 7.4 millions
P.S. Thank you and ga yau!!

介面幾靚

好感動！

都係唔得
利申apply 去IT 組

成個ui 令人睇得好舒服
睇到15／6 忍唔住喊左

First Casualty 幾時先可以收到政府皮

辛苦哂！致敬！

做緊，已加中日 version
morecis coming up

個timeline 果個咁詳細
我睇晒兩個覺得舊版，黑底果個timeline係詳細同清晰，揀既相都好有意思
唔知你地會唔會combine返兩個website 既內容？

可唔可以cap 圖睇睇？

收到，會睇下

多謝你地

而加太多comment 同 request 入緊黎，要時間sort out, 知既

Official

Btw add oil !!!!

明白大家都要返工唔係全職做，最緊要分先後次序黎做加油

下 我覺得hk靚喎 hkg太多字未必有人想留係度睇 各有各做咪各有做 大家為件事好 你咁講野 人哋收人工做 大家資訊update咪得

辛苦各位

*冇收人工做

呢個唔錯，畢竟兩team都為咗宣傳做咗咁多嘢
無謂特登要拋棄邊一個，推

再建議：兩個網站都喺當眼處加個制去另一個網

Hk 好似靚仔過hkg
加上黑黃主色 可以配合返成件事喎

建議：
係timeline加link去外國報紙/YouTube片
例如: vox個段片，講解埋立法會架構， vox border session 2, 簡介香港中國的歷史

好多外國人其實唔知香港和中國的分別

需要
留tg

其實由server都無咁零咁起個responsive website都係一個人一日man power做得哂既野
反而係會唔會keep住update同埋open source

建議做到遍地開花，全世界all in入一個website
一死就咩都睇唔到，最好大家用唔同地方既host/方法去show
同其他相同理念既網站 share content
可以 resuse 既野就盡量 reuse 減少 workload
到時幾百個website個個都講呢樣野
想封都封唔到咁多

無限感激

［集資］不如製作一套關於今次「反送中」嘅紀錄片

下面個張應該係621發生？

會唔會可以加上Amnesty International都表示香港警方違反國際法
有資料support 其他國家既人會更相信香港警犬濫權
btw 辛苦哂巴打絲打們

多謝你呀

你咁講係咪即係有人願意出返人工比我地咁多位？有嘅快啲畀 contact 我哋用嚟煲大個 project，做火箭將網站 server 射上近地軌道 host

急，在線等

做 one pager 固然簡單，但係如果再加埋 fact check，UI Design，data flow management，security 呢？ 我哋喺做網站嘅同時，亦要為國家級網絡攻擊做準備....

射左上太空咪會慢左好多

萬分感謝！！！

至少可以維持五十年不變

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

睇清楚人地講咩先啦嚟唔切屌
人地打錯字 講冇收人工啊

兄弟爬山 各知努力啊 駛唔駛咁啊

利申：感激 大家齊心整website 一齊各知run咪幾好
自己都係IT狗 邊個website要幫手 請出聲

真係黎唔切，話曬連續工作30小時， 不過我哋一直同網友維持非常有好嘅關係，嗱，你唔好笑...

自膠鉛筆

推爆

唔係同你嘈，呢d野對唔識既人講就得，呢個website好重要，大家都想做好佢，所以都急不及待想幫手

都係希望師兄能夠知道團隊既用心啫

依加先睇到個post
科技組辛苦啦

會唔會參考下台灣太陽花學運嘅網頁

辛苦哂!

👍 good job